會唔會娶一個有樓既女人做老婆?

就算個女人性格好差, 好hai jit, 但佢有父幹, 有樓, 你會唔會娶?

乜撚野hai jit呀

會 將自己d資產過晒比老豆老母再結

我會叫佢食自己
閪女人

老系都結

英文屎就用返中文啦

離婚分身家

有層樓既有J都娶呀

發音唔似

睇留言就知幾多窮撚
香港大把人有樓揸手
一層樓就扯晒 on99

有得簽婚前協議 身家分開㗎on9